而家配副防藍光眼鏡要幾錢

唔使大公司果d

膠架就ok

有無普普通通的大約幾錢左右？

信和都有

而家一對一，不過車錢都都返度

通常樓上鋪，d 鏡會唔會差d

係咪眼鏡dream 工場。聽人講黑佔黎

去fd間眼鏡鋪到整4舊幾
金屬架玻璃鏡

樓主可否pm 我去睇睇

無喇
同佢熟先做到咁平比我

Uniqlo 太陽眼鏡 透明嗰隻 澳洲賣緊15AUD
唔知得唔得